Резюме
======

:sort_order: 2
:lang: ru
:slug: cv

email: mkorinets@gmail.com

--------------------------------------------------------------------------

.. note:: На данный момент я трудоустроен

.. contents:: разделы:


Цель
----

Получить должность *удаленного* веб-разработчика (python) или менеджера
проектов.


Навыки
------

* планирование, подбор технологий
* автоматизация процессов
* организация рабочего потока и инвентаря
* программирование:

  + ОО
  + Разработка через тестирование
  + читабельность и аккуратность кода (PEP8)

* архитектура баз данных (MySQL, SQLite, ZODB, XML, JSON)
* прототипы (рисунок, Balsamiq Mockup, Mockingbird)
* графический дизайн (Photoshop, Illustrator, Inkscape)
* html-верстка (стандарты W3C, JavaScript, jQuery, Twitter Bootstrap)
* SEO


Особенности
-----------

- опыт разработки в интернете с 1998 г, уверенные навыки в практически всех
  областях веб-индустрии
- перфекционист, всегда ищу современное оптимальное решение
- ``профессия == хобби``
- умею выслушивать, вести диалог внутри команды и с клиентом
- повышенное внимание к орфографии (знаю когда *тся* и *ться* и когда
  *"вы"* с большой буквы)
- владею английским языком (регулярное чтение литературы, новостей и
  документации в оригинале)


Достижения
----------

- разработал программный продукт (`Hydra`_), сделавший качественный скачок в
  работе студии `ART3D Graphics`_
- разработал гибкую систему "нейминга" ресурсов `ShortHand`_
- ввел `документацию <http://art3d.ru/docs/>`_ и руководства внутри компании
  (reStructuredText)
- получил приглашение на *элитный несуществующий ресурс* за интересное
  `резюме`_
- разработал собственный пакет (`Whyte Model`_) абстрактных классов на PHP
- запустил систему автоматического развертывания обновлений на базе git
- запустил полнотекстовый поиск на Zend Lucene (+ PyLucene)
- репутация на StackOverflow (http://stackoverflow.com/users/216042/yentsun)
- основал сообщество MODx Russia и являлся его лидером несколько лет
- автоматизировал процесс запуска звуковых рекламных объявлений (СтройДвор)
- был выбран шифт-лидером на открытии первого T.G.I. Friday's в Москве


История трудоустройства
-----------------------

:2012-2014: `ART3D Graphics`_, руководитель отдела серверных технологий,
            автоматизация процессов, исследования и разработка
:2012-2012: фриланс, разработка сайтов на ZF, Pyramid, видео-контент
            (HTML5)
:2010-2012: Стрим-Пост, Москва, *главный разработчик / менеджер проекта*
            (веб-коммерция, Zend Framework)
:2008-2010: фриланс (портфолио для фотографов, каталоги продукции)
:2007-2008: Робаком Сервис (логистика), *графический дизайн*,
            *веб-разработка*, *все-в-одном*
:2005-2007: Студия `Webexpert`_, *html-верстальщик*
:2000-2002: Российский Университет Дружбы Народов,
            *администратор интернет-кафе*, *любительская веб-разработка*,
            *все-в-одном*
:1996-1997: T.G.I. Friday's, официант, бармен, помощник повара


Образование
-----------

:запланировано: 'Игрофикация', онлайн-курс, Пенсильванский университет (Penn)
                (http://www.coursera.org/course/gamification)
:2011-2011: 'Введение в БД', онлайн-курс, Стэнфорд
              (http://db-class.org)
:2010-2011: Python, Django, Pyramid, самообразование
:2009-2010: Zend Framework, ООП на PHP, самообразование
:1996-2000: кибернетика, Инженерный факультет РУДН, Москва
:1994-1996: Turbo Pascal, Кружок программистов, г. Владикавказ

.. _резюме:

Резюме на Питоне
----------------

Шуточное резюме под первыми впечатлениями от Питона и SQLAlchemy:

.. include:: ../partials/py-cv.rst


.. _ART3D Graphics: http://www.art3d.ru/
.. _Webexpert: http://www.webexpert.ru/
.. _Whyte Model: {filename}/whyte.rst
.. _Hydra: {filename}/hydra.rst
.. _Shorthand: http://art3d.ru/docs/shorthand.html